北角依家做乜事 點解有人好似冇晒知覺咁 港台live ing

睇個肚就知仲有呼吸，詐死

眼訓？

d福建狗黎，好似頭先自己仆街

藍絲 who fucking cares, 訓著左炸

我岩開post問左
福建廢老不敵倒下

乜水呀
藍絲定點

無事呀佢
自己跌倒

自己友定藍

扮野

出街唞凉訓下覺啫

扮訓覺

藍c

冇知覺 關我鬼事

福建佬

夠鐘咪瞓教囉
聽日唔駛做啊？

M記嗰件

正宗仆街死

gd

血都唔多滴

碌落樓梯 人大咗上落真係要小心

睇live見到佢有response, 仲識拎下頭
消防接左手之後都冇搭AED, 仲可以慢慢check血壓, 應該就死唔去

扮訓，頭先見佢郁咗

個咀頭先妹妹下嫁

起因唔知
睇apple daily就見比人推落樓梯
幾十圍住黎打 私了

死左未呀

廢老拍完藥藥力過左啫

搞錯

rip

咪撚死啊 有排你受

飲醉左周街訓

有無事呀？幅地
千其唔好刮花呀

自己仆街姐，沒事沒事

岩岩高潮爽完訓著左姐

蛇王姐佢 收左錢都唔做全套戲

哦, 咁唔需要點理啦
大家唯有集氣祝佢長命百歲囉

偷懶？

百病纏身

掟左技生抽落街 比人捉到

眼瞓得滯跣低咗啫

多人聚眾中暑不適, 你知香港環境

佢比黑警打

應該係仆到

扮死.... 大陸狗最叻

又俾元朗班鄉黑圍好慘

必須的

切柒都唔割

自己唔小心仆街

叫完雞太攰 訓著左姐

按摩完回緊氣

學立法會啲保安啫

諗返轉頭
D義士點算 仲要成千個 有D仲要被自殺

又升天

街坊好勁

sorry
唔係apple daily睇度
因為幾個台一齊睇
唔肯定係hk01 定 立場有拍開打之前畫面
但facebook直播好似無得playback?

岩岩睇LIVE話佢挑人機,結果就挑輸左

唔係手足洗咩要理?

扮死

呃工傷？

你睇錯左 佢自己叉錯腳碌左落樓梯
成班手足擔心佢衝左埋去救佢

32台黑警屌銀髮街坊

地滑

仆親

清醒的
不推文

條街涼啊嗎 咪訓下囉

屌 踢開佢啦
阻撚住晒

過街老鼠

福建佬練閉氣？

兩笠蓮都出埋

有片嗎？

天氣熱透涼

消息話佢自己跣親

死唔去

飲到咁醉

收左錢交啲咁嘅功課, 瞓覺

地下有水跌親？

跣親姐

睇路嘛

正想咁講，明顯佢睇錯

比人打到仆街，走唔切，結果訓低左都比人伸多幾腳，Live撚報導。

最好癱瘓
殘廢

可能係普通市民嚟

天氣熱中暑姐，洗唔洗開post

眼訓啫

渴睡症

影帝

Fa

一 渣春袋成個彈起la

只有一個方法可以有效打擊藍屍

驚咪唔好出街咯

死黑警截住義務救護員
source: rthk 32 live

cls黑警
又搞中立first aid

綫親